各大抽水廣告

KMB

【偷食至係罪大惡極！🙊】
你知唔知道其實巴士上面都有Cam📹㗎！如果你喺車上偷偷哋食嘢一樣會被發現😖！到時被人瘋傳就唔好啦🤫👋🏻！另一半見到點算好呢👉🏽👈🏽

#KMB #九巴 #偷食係唔啱㗎 #車廂唔畀食嘢是常識吧 #若要人不知 #唔好太低B #鯉魚門線呢期會睇緊啲 #我哋巴士冇老鼠㗎 #大家可以安心搭九巴

Playstation

【綠制唔怕用 🎮 最緊要夠精準！】
綠色給人自然平靜感覺🌲雨後陽光☀️希望在「明」天🙏🏻

有其他嘅話post上嚟分享

九巴嗰個